有無人試過搭馬鐵到大圍唔落車一直搭？

會去左邊

番轉頭囉

但大圍入d好似有個車廠咁既野 架車會唔會泊左係入邊唔出黎？

車廠

會直入屯門

會去左顯徑（笑）

有機會架 繁忙時間之後會收返幾架車

有結界

一定係入左去先的

未來人

數碼世界

會比個司機開咪鬧

一直搭唔落車就會變成咁
？